星期三唔洗番工，有無手足約埋一齊去捉寶可夢？

Gotta Catch 'Em All

一堆護主犬

立會有補給站